let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "x^2 - 20x = 0 คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
    answer: "x = 0 หริอ x = 20",
    options: [
      "x = 0 หริอ x = 20",
      "x = 10 หริอ x = 10",
    "x = 10 หริอ x = 2",
    "x = 5 หริอ x = 15"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "x^2 + x - 6 = 0 คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
    answer: "x = -3 หรือ x = 2",
    options: [
        "x = 3 หรือ x = 3",
        "x = 3 หรือ x = -2",
        "x = -3 หรือ x = 3",
        "x = -3 หรือ x = 2"
    ]
  },
    {
        numb: 3,
        question: " 4x^2 + 5x = 10x^2 + 17x คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
        answer: "0 และ -2",
        options: [
          "10 และ -8",
          "-4 และ 2",
          "5 และ 8 ",
          "0 และ -2"
    ]
  },
    {
        numb: 4,
        question: "x(x + 2 ) = 35 คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
        answer: "x + 7 = 0 หรือ x - 5 = 0",
        options: [
          "x + 6 = 0 หรือ x - 6 = 0",
          "x + 7 = 0 หรือ x - 5 = 0",
          "x + 8 = 0 หรือ x - 5 = 0",
          "x + 9 = 0 หรือ x - 6 = 0"
    ]
  },
    {
        numb: 5,
        question: "x^2 - 4x = 0 คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
        answer: "0 หรือ 4",
        options: [
          "2 หรือ 2",
          "1 หรือ 4",
          "-5 หรือ 1",
          "0 หรือ 4"
    ]
  },
  {
    numb: 6, 
  question: "x^2 - 4x + 4 = 0 คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
  answer: "2",
  options: [
    "8",
    "6",
    "4",
    "2"
    ]
  },
    {
        numb: 7,
  question: "x^2 + 7 = 0 คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
  answer: "ไม่มีข้อถูก",
  options: [
    "7",
    "-7",
    "ถูกทั้ง 7 และ -7",
    "ไม่มีข้อถูก"
    ]
  },
    {
        numb: 8,
  question: "x^2 + 6x + 8 = 0คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
  answer: "-4",
  options: [
    "-2",
    "-3",
    "-4",
    "-5"
    ]
  },
    {
        numb: 9,
  question: "x^2 = 9x + 22 คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
  answer: "-2 และ 11",
  options: [
    "1 และ 11",
    "-2 และ 11",
    "-1 และ 11",
    "2 และ 11"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
  question: "x^2 + 25 = 10x คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
  answer: "5",
  options: [
    "3",
    "5",
    "15",
    "25"
    ]
  },
    {
        numb: 11,
  question: "x^2 = 3x + 18 คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
  answer: "-3 หรือ 6",
  options: [
    "3 หรือ 6",
    "-3 หรือ 8",
    "3 หรือ 8",
    "-3 หรือ 6"
    ]
  },
    {
        numb: 12,
  question: "(x - 5)(x - 6) คำตอบของสมการนี้คืออะไร",
  answer: "ไม่มีข้อถูก",
  options: [
    "5",
    "6",
    "-5",
    "ไม่มีข้อถูก"
    ]
  },
    {
        numb: 13,
  question: "ถ้า(-2,a) เป็นคำตอบของสมการ 2x + y = 4 แล้ว a มีค่าเท่าไร",
  answer: "8",
  options: [
    "8",
    "10",
    "12",
    "16"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
  question: "พ่อมีอายุมากกว่าลูก 33 ปี เมื่อ 6 ปัที่แล้ว อายุของพ่อเป็น 12 เท่าของลูก อีก 2 ปีข้างหน้า พ่อจะอายุเป็นกี่เท่าของลูก",
  answer: "4 เท่า",
  options: [
    "4 เท่า",
    "6 เท่า",
    "8 เท่า",
    "10 เท่า"
    ]
  },
    {
        numb: 15,
  question: "พี่น้องสามคนมีอายุรวมกันได้ 76 ปี พี่คนโตมีอายุมากกว่าน้องคนเล็ก 12 ปี และน้องคนเล็กอายุน้อยกว่าพี่คนกลาง 7 ปี จงหาอายุพี่คนกลาง",
  answer: "26",
  options: [
    "30",
    "28",
    "26",
    "24"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];